唉 呢個世界真係好撚完

唔想解釋

樓主講野仲完